# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2023-12-17 14:58+0000\n"
"Last-Translator: Gordon Shumway <account@hofstadter.in-berlin.de>\n"
"Language-Team: Korean <https://translate.peeringdb.com/projects/peeringdb/javascript/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.0.4\n"

msgid "Some of the fields contain invalid values - please correct and try again."
msgstr "일부 필드에 잘못된 값이 포함되어 있음 - 수정하고 다시 시도하십시오."

msgid "Permission denied"
msgstr "승인 거부됨"

msgid "Bad request"
msgstr "잘못된 요청"

msgid "Not found"
msgstr "오류"

msgid "File too large"
msgstr "파일 용량 초과"

msgid "Internal error"
msgstr "내부 오류"

msgid "Something went wrong."
msgstr "무언가가 잘못되었습니다."

msgid "The server rejected your data"
msgstr "서버가 당신의 데이터를 거부했습니다"

msgid "Invalid value"
msgstr "잘못된 값"

msgid "Input required"
msgstr "필수 입력란"

msgid "Needs to match password"
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다"

msgid "Needs to be a valid email address"
msgstr "이메일 주소를 다시 한 번 확인해 주십시오"

msgid "Needs to be a valid url"
msgstr "유효하지 않은 url 주소입니다"

msgid "Needs to be a number"
msgstr "숫자만 입력해 주십시오"

msgid "Yes"
msgstr "네"

msgid "No"
msgstr "없음"

msgid "Please wait before requesting another import."
msgstr "새 삽입을 요청하기 전에 기다려 주십시오."

msgid "Available in: "
msgstr "이용 가능한 곳: "

msgid "seconds"
msgstr "초"

msgid "Nothing to do"
msgstr "완료"

msgid "This will create the following entries"
msgstr "이것이 다음 항목을 생성할 것입니다"

msgid "Remove these entries"
msgstr "이 항목들 제거하기"

msgid "Update these entries"
msgstr "이 항목들 업데이트하기"

msgid "You do not have permissions to perform this action"
msgstr "이 작업을 수행할 권한이 없습니다"

msgid "sponsor"
msgstr "스폰서"

msgid "Remove"
msgstr "삭제"

msgid "Canceled"
msgstr "취소됨"

msgid "Your API key was successfully created. Write this key down some place safe. Keys cannot be recovered once  this message is exited or overwritten."
msgstr "API 키가 성공적으로 생성되었습니다. 이 키를 안전한 곳에 저장해 두세요. 이 메시지를 종료하거나 덮어쓴 후에는 키를 복구할 수 없습니다."

msgid "Revoke key"
msgstr "해지 키"

msgid "Add user"
msgstr "사용자 추가"

msgid "to Organization?"
msgstr "조직으로?"

msgid "Deny"
msgstr "거절"

msgid "request to join the Organization?"
msgstr "조직에 가입을 요청하시겠습니까?"

msgid "Unknown request type:"
msgstr "알 수 없는 요청 유형:"

msgid "not yet been approved"
msgstr "아직 승인되지 않음"

msgid "Parent entity pending review - please wait for it to be approved before adding entities to it"
msgstr "상위 엔티티 검토 보류 중 - 엔티티를 추가하기 전에 승인될 때까지 기다리십시오"

msgid "Exchange"
msgstr "익스체인지"

msgid "Participant"
msgstr "참가자"

msgid "Facility"
msgstr "시설"

msgid "Campus"
msgstr "캠퍼스"

msgid "Network Contact"
msgstr "네트워크 대표 연락처"

msgid "Network - Exchange link"
msgstr "네트워크 - 익스체인지 링크"

msgid "Network - Facility link"
msgstr "네트워크 - 설비 링크"

msgid "IXLAN Prefix"
msgstr "IXLAN 프리픽스"

msgid "Exchange - Facility link"
msgstr "익스체인지 - 시설 링크"

msgid "Carrier presence at Facility"
msgstr "설비에 전달자 존재"

msgid "Click to remove"
msgstr "삭제하려면 클릭하세요"

msgid "Needs to be an integer or a speed ending in M, G, or T"
msgstr "M, G 또는 T로 끝나는 속도 또는 정수여야 합니다"

msgid "Upload"
msgstr "업로드"

msgid "File size too big"
msgstr "파일 용량 초과"
